[慳d啦] 今時今日點睇d封十蚊利是俾你既人

無廿蚊都唔好派利是

派兩封十蚊既又係核突到爆

無人收到十蚊利是咩

係親嘅 派一蚊都冇所謂
唔親嘅 一百蚊都無謂收

錢對你咁重要就趁初一二三去做pt
搵得多過你逗利事

講左咩自己參透下